為左破壞死物而地下化, 你不如唔好地下化, 光明正大算啦

地下化係比班會搞暗殺,刺殺,毒殺既革命黨或孤狼做
唔係比你班從來冇諗過殺生, 一心諗住破壞死物,增加管治成本既抗爭者做
破壞死物建議光明正大算啦, 學咩人地下化姐
你光明正大最少仲可以搶下FOCUS,上鏡做萬人迷, 拍成教材輸出革命比班大劣人外國人抄考抄考
你地下化死左都唔知咩事
到時真係一命換一物, 為死物而死啦